<MaterialEntry>
	<Name>Malmisulattamo</Name>
	<Pages>
		<Page>
			<Paragraphs>
				<Title>
					<Text>Malmisulattamo</Text>
				</Title>
				<Icon>
					<Name>Ore Smelter</Name>
					<Alignment>Center</Alignment>
				</Icon>
				<Paragraph>
					<Text>Sulattamo muuntaa raakamalmin harkoiksi joita voi käyttää valmistusasemalla ja muualla uusien koneiden ja esineiden tekemiseen.</Text>
				</Paragraph>
				<Spacer/>
				<Paragraph>
					<Text>Aluksi sulattamoa täytyy syöttää käsin. Tämän voi tehdä painamalla 'vuorovaikuta' nappia (oletus 'E') sulattamon ohjauspaneelin avaamiseksi. Voit sitten lisätä malmia painamalla 'Syötä malmia' nappia tai raahaamalla tietyn tyyppistä malmia sulattamooon. Ohjauspaneeli näyttää kuinka monta malmia tarvitaan harkkoa kohti kun se on tyhjä.</Text>
				</Paragraph>
				<Spacer/>
				<Paragraph>
					<Text>Once the smelter has enough ore it will begin heating up, this requires power from an attached power storage block or power generator. When it reaches the correct temperature it will begin converting ore into bars which can be collected by clicking on the output slot at the bottom of the control panel.</Text>
				</Paragraph>				
				<Header>
					<Text>Automatisointi</Text>
				</Header>			
				<Paragraph>
					<Text>Sulattamo pitäisi automatisoida mahdollisiman nopeasti syöttö ja ulostulo hypyttimien kera. Syöttöhypytin pitäisi asettaa tilaan 'Vain poisto'. Syöttöhypyttimen tulee olla tarpeeksi iso sisältääkseen malmivaatimuksen.</Text>
				</Paragraph>
			</Paragraphs>
		</Page>					
		<Page>
			<Paragraphs>
				<Header>
					<Text>Päivitykset</Text>
				</Header>			
				<Paragraph>
					<Text>Sulattamon nopeutta (ja virrankulutusta) voi nostaa ahtimilla joita voi kehittää. Päivitykset tulisi asettaa sulattamon päälle.</Text>
				</Paragraph>				
				<Header>
					<Text>Lisäsulattamot</Text>
				</Header>			
				<Paragraph>
					<Text>Aloitussulattamo on kehittynyt paketti jota on vaikea kopioda. Tämä vaatii paljon tutkimustyötä ja joitain kehittyneitä materiaaleja onnistuakseen. Perussulattamo on myös saatavilla pullonkaulojen helpottamiseen. Se on kuitenkin hidas, tehoton eikä sitä voi päivittää.</Text>
				</Paragraph>				
			</Paragraphs>
		</Page>	
	</Pages>
</MaterialEntry>

